二百萬人乜撚都爭取唔到仲要俾柒婆繼續串!!

屌! 一個二個聽日同我出撚晒嚟啊!!